[戰術大師蘇斯克查] 曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安共產黨死全家吹水區[1075]

Slow po頭又廢 甸恩都唔撚柒屌

又要搶1001 以為有咩高見

咁對唔住囉

手足嚟
唔割

搬過黎等多D人可以分享蘇sir 獲獎喜悅

原來而家冇好po頭唔可以搶1001

係咪有人搶唔到發爛渣

爛苴C

1-6大家都想畀人炒到隊波醒
今次係踢返幾場好啲既波畀個希望球迷之後走返去踢閪波咁梗係滿意度更低

有時真係會忍唔住笑

Block

點球C

低處未算低
對埋愛華頓都無咩機會拎到1分

賣走左古天奴個核心 可以拎到英超歐聯
So9敢唔敢賣走Bruno
唔好話賣 佢連放bruno後備都唔敢

都唔撚明點解T仔 Mata有表現又唔出
條後防組織能力弱 又要後場build up

我想問下係咪英超多人過歐聯俾分 個比例多好多
琴晚睇到有啲人屌今場打新陣式黎試陣
冇睇rb個場

對RB 咪bruno 後備

以前個左右閘係加利仔 布朗 施維施達 菲臘仔 奧沙
諗返佢地比我地而家呢班勁好多倍

日撚日都有一個疑問

上場對RB咪放左後備 有冇睇波
如果Bruno賣到古仔個價錢 我都支持賣
但問題木狗連羅馬20m都就傾唔掂

我明你點諗, 但唔係
RB: 224
ARS: 201

糖C

覺得big name 有能力
又信唔過其他人

其實好簡單
因為前場所有前鋒都hold唔到波
唯一好啲既係halo
但復賽後已經廢左武功

咁快變到賣Bruno

竟然

依幾年個Squad building係垃圾
以前442 左右翼 差極都有華西
而家無左右翼 就係不停靠左右閘出波

加利仔唔算好差啫

古仔賣到160m 木狗傾到依個價錢再講

諗起好多人之前都叫蘇sir 排菱形中場
打完RB 之後尤其多
尋晚開波前都唔少人J

點知俾阿迪達一野收皮
跟手就俾0分蘇sir

其實O'shea, Brown後期係幾穩陣

佢有古一招
般奴有咩？risky pass？

佢地簡單pass and move都冇問題

我地back four啲傳波個個都睇到好辛苦，好似便秘咁

與其話菱形中場問題
一直以嚟高位逼搶嘅應對；
今場換人；
係扣分點

其實琴日隊波真係唔差
除左so9啲on9換人 同普狗條垃圾
41212幾岩現有人腳踢
左閘換個有腦嘅 都差好遠

學高生話齋 寧願睇到隊波肯嘗試
輸波 下場再變陣
反正今季都柒到落核底

就係前面hold 唔到先要出mata vdb
佢地勤力現位幫波, 等前鋒可以唔使hold, 一野彈後再轉身走
尋日福木都要背身hold 再自己轉身走

有 但最後又要換返佢出黎
可能比佢keep 態？

唔好spin去木狗問題度先
So9用左2.5億 呢2.5億唔係是但買塞比so9掛
全部都係so9落order
摩狗都用左3億買人 賣人差唔到70m
點解摩狗要炒 so9仲有得撐

管理層幾西都好，
蘇B 100%唔係帶到曼聯重回頂尖嘅教練

佢啲能力上限好明顯

加利仔除左慢之外佢後上啲timing 幾好

佢地個時high press 同build from back 冇咁盛行啫

唔換Fred 換翻入Mata
上場對軌換人就好進取 依場就保守
唔知想點

普狗有得踢足全場係咩意思
真係痴撚線領隊

但halo有時都攞到好離腳
不過認同佢擔位唔錯
但曼幾何俾到波佢

蘇同老費最唔同嘅地方

就係老費好肯reward踢一場好波嘅球員
macheda救一次世，即刻第二場出
聰明仔社區盾踢一場好波，即刻頭幾場聯賽正選

一個好管理者
一定要好識玩獎罰分明
咁先keep到手下motivated

T下場歐冠應該有得出

雖然拿高士文上場比我地炒
但真係值得投資起佢到
佢輸波係人腳真係唔夠我地勁
唔覺肥普會幫到手
原本想76教

唔知係咪佢真係教到馬
以前馬係拎波再拎位 反擊一比人踢就跌
依家係拎左位再拎波 就算比人踢個下盤都夠穩hold得住可以傳比隊友
見到個轉變
但馬重係未打到單箭頭

唔係，我睇阿記/車仔後場啲passing 都冇咁辛苦
我地back four喺後場運轉果陣基本上全部係企錯位／走錯位／傳錯人

15弟fans迷15妹

諗極都唔明
點解蘇sir呢場個菱形要將F17放後一格
明明對RB有兩三球都係F17
喺中場線附近由守轉攻逼番黎
如果要輪換既話
M39位換位M31好似會合理d
不過依家講乜都冇用
下場個菱形應該唔會再用

我講係連第一點班前鋒都未hold到 所以唔想大腳踢俾佢地
亦都係個理由點解係都要後場build up

拿高士文咪又係反擊型
破唔到密集
唔覺佢黎可以教得掂 同埋點壓到依班麻煩友場

買賣人點會唔關木狗同法官事
so9落order要隻Sancho/CB
木狗就塞晒Cavani Telles 依幾單deal仲要拖到去deadline day先買

摩狗既問題 唔單止成績
更衣室又搞唔好 一係就鳩買山狗 Fred
依家sob簽人 就算炒
留比新教練個陣容都唔差

問題係佢個後場build up 冇左阿廢就變左後場鳩噏
但係佢第一個換走阿廢

佢要學多幾年師先可以喺英超立足
而家靠往名宿個名先頂到下

拎住咁嘅人腳點止排15

車仔俾人press都係好撚柒下喎
佢地上季就係有豬蛇可以係前點接應到d大腳波
導致後場個build up問題冇咁明顯
今季唔用就浮左個問題出黎
係出施華先會好d

我心目中都係想拿高士文
佢啲迫搶有料

你想馬達、普巴定麥湯，定係無防中

fred後場build up都係廢閪黎
如果要後場有個出波點 搵馬迪出黎好正路
係要諗應該換mctom定fred走

明明蘇狗早已明白右翼沒人用 夢想中的辛祖為何還未到
最後一日先鳩買人都唔係是旦買
有個仲要一月先到

其實有冇諗過係領隊唔比用大腳？
而唔係因為前面hold唔到波 而唔大腳？
卡雲尼琴晚出到黎 但死都唔肯玩傳中？

領隊要打法靚 所以爆炸一場都未出過就賣左佢

分析得唔錯
特別係對fred既使用個part

下場聯賽馬踢番 反馬又出動

唔要普狗 mata打攻中 般後番一格
或者直接4222 雙攻中

但係至少Fred係現有中場唯一一個識現位幫4條垃圾嘅人

如果你講緊 "大腳" 係高波我明, 我曼前鋒背龍係控唔到高波
但如果係D 急勁break the line 地波, 有mata vdb 幫手幫波, 我覺得係可以俾同埋俾到

但係mata 打核心跟唔上速率 佢只可以打4231 嘅中場 等人掩護佢做組織

我咪反馬 唔夠班就係唔夠班

咁係咪明知班前鋒個個都hold唔撚到波都仲大腳俾佢地啊?
你有睇波下話 睇到呢班前鋒去搶第一點既大腳係點啊
你地反佢既唔係最撚鐘意講咩 佢將球員弱點放大啊嘛
咁下下大腳唔撚係將佢地hold波廢個缺點放大啊

佢現位冇乜用，就算交到俾佢，佢轉個頭又送返俾對面
單講防守佢唔差，但係真係咪掂個波，搶完即刻交俾隔離算啦

你出得佢就唔預佢會幫到你防守啦
同埋出普狗個防守會好過mata咩

如果龍門球就大腳，應該唔使一分鐘就返到自己禁區附近

冇人話過木狗冇問題
買唔到sancho比你 就覺得so9無辜咩
木狗夠買唔到Toby 龜 同爛牙佬啦
佢一樣要lan

mata 唔會打核心啦, 收起普都仲有bruno 做核
尋晚就係太多核心, 太少走位幫波嘅綠葉球員

咁你要向前交就要take risk架啦
下下都交得準就唔只50m啦

大腳多數都高波啦
況且我曼4個後防+龍門有幾何俾到穿透性既地波去人地半場

Fred淨搶波 無咩問題
反而麥湯就有啲唔上唔落 組織用波都唔得
所以下季轉會窗 又要唸box to box

一定唔會除非賣一個人 我覺得會追個前鋒加右翼

佢連橫傳都會失

個問題咪就係管理層問題>教練
陣容有唔完整 木狗就偏唔買
所以炒左蘇狗 就會有Sancho

福馬 都唔係hold波前鋒target man

咁halo 同卡雲尼呢？
Halo唔講 力不從心
咁卡雲尼有冇比個機會佢先？
場場踢10分鐘 踢條撚咩

其實halo做錯咩？
出都冇得出

木狗: 有阿特蘭大幻幻 who needs sancho

我明向前交/放直線係take risk，但係都有個成功率掛，佢係個波傳遠少少都會失，有時直頭係面對面都會交失嗰隻，仲要其實唔止呢場嘅問題

而家呢個陣容
點都係教練負全責啦
點撚樣可以六場攞七分
仲要係輸得好撚難睇 攻又攻唔好守又守唔到

無人覺得琴日fred好大機會兩黃一紅
有黃牌在身之後，再犯錯1、2次犯
加上fred呢啲靠機動性，但防守路數又唔係話特別好嘅打法，好易食多面黃

呢個問題我覺得係陣容問題 4222應該打雙核 咁出普巴般奴都理解 但係正如你咁講 就係兩個大核 加上對面玩封鎖 根本build up 唔到上去 應該一早用返4231 拉多個落去組織 出mata or vdb 黎搵人走位入half space 應該好好多

覆左我ig先

所以咪換走佢
有下佢差啲踢到人，即刻縮手

咁你係咪覺得琴晚卡雲尼要正選啊

琴日有個情況就係 人哋5打4逼搶
班仆街仔仲猜
同埋埋長傳係要佢哋跑點 多過背龍擔位

等睇黎到水土不服然後無腦鳩跑

我覺得依啲個態未搵番姐
今季先出得4場
上季重好地地 但隻右腳真係廢

所以我覺得換走佢好合理

尋日雖然話送12碼 但係起碼真係肯跑防守 尋日4222好難唔使防守 出mata係得 不過最好4231

今季先第4次出場 比啲時間佢啦 但隻右腳傳控都廢就真嘅

最慘係左腳都分唔到波

木狗 so9都有問題 唔好爭
最好兩個一齊lan

有球簡單隔離普巴空哂唔俾 硬係轉左腳格硬傳左邊地波但冇力水俾人截

雙核要有絕對控球先work, 好似鏝咁
如果有絕對控球, 咁bruno pogba就可以好放心咁前插
兩閘又可以壓上, 雙防中留後專心佢地最強嘅recycle possession

尋晚俾對面搶到仆街, 冇波掂, 俾八核你都冇撚用

阿狗擺明係pk 踢9人 , 不過福頭尋日打到好似早期牙朗 (一跌低就一定唔起身等球証吹, 球証無視佢就舉手投訴)

我冇話唔俾時間佢
呢幾場表現係值得正選嘅，不過真係少啲用波，專心防守好過啦

普巴防守
有幾多次係人地埋曬位佢先從後無腦落腳
有時係啲企位根本錯撚曬

發覺你好鍾意曲解人地意思
我話要多啲機會

Fred 根據數據 已經係全隊曼最雙槍球員之一

我覺得佢隻左腳分波都ok準

但隻右腳真係廢過閪
控波80%%彈離腳 傳波一係冇力 一係唔岩位

有時真係唔知屌唔屌佢好
佢積極性真係高咗, 回防多咗, 但又會好心做壞事

一係就發夢走甩人
一係就太aggressive 亂鳩咁鏟

唔識揀

軌、RB、妓
和、贏、輸都照出佢，仲唔夠機會？

普巴防守一推就過
之後就cool頸 拉衫 鳩鏟

兩碌槍都廢
英超賽場，佢碌左棍都唔見得有幾勁

所以我覺得4231 先work 咪撚叫佢防守

依個球員好on9
攻就成日上腳 拖慢曬
防又係跑比你睇 但係又錯鳩曬位 又成日亂鳩咁落腳

Vdb都差唔多場場有出
仲唔夠機會？

數據

但係尋日係咁冇力俾人搶

明明講緊卡雲尼，又變雲迪比

係咪撚叫佢出場
bench佢個中場run得順好多

普巴不如打前鋒

所以我話狀態有問題

你鐘意轉移視線話返我
我琴晚問世上有邊個破密集強既教練簽到
你就答我肥普 熱狗答埋你佢主攻唔強 你就話強過蘇狗就叫強
邊個曲解啊

就算俾多d機會佢 係咪長遠解決方案啊
你估佢夏蘭特可以用幾年咩
不過都知你會點回應呢part
買唔到夏蘭特唔識自己諗辦法啊嘛

>蘇19年7月落order (J21+龜+AWB+B18)
>木狗攞住張order尻fing fing 到轉會窗尾
>做水魚俾人劏80m 龜 + 50m AWB
>冇時間買唔到B18
>傷左兩件 冬窗臨急臨忙50m入B18
>加埋俾多仔搶贏Håland
>蘇20年7月落order (山曹+柏豪+CB)
>柏豪太貴轉買VDB (35M)
>木狗攞住張order尻fing fing 到轉會窗尾
>多仔講到明10/8 deadline
仲諗住臨尾壓到價
>所以開左季都冇Plan B 得兩件幻幻（25M)
>再加Free agent C7 + Telles (13.5M)

曼迷：唔好spin 去木狗度
so9用咗250M點解仲要撐
250M 唔係是但塞俾佢

尋日個場諗起上季對愛記個場
DDG 解圍省人個場
又係菱形中場, 又係俾對面press 到運唔到個波上去
個場好彩有bruno 神來之筆遠射先追和到

同一個例子有咩問題？
如果你覺得卡雲尼同vdb夠機會證明自己
我認你做契爺又有咩問題

基本上依家都係靠個別球員既神來之筆

唔好spin去木狗到

但係我覺得呢個菱形中場陣值得試多幾場

我以為肥普單野咬完啦喎
唔想嘈肥普 咁樣嘈落去沒完沒了

有冇人可以cap圖第一頁#3#5比我睇下
我唔知咩人咩黎

呢個真
一日未諗到共存戰術, pogba 同bruno 輪流後備出黎做impact player 幾有效
好似摩二馬福輪流出咁

咬撚住你唔放

來吧

咪掛住笑啦
Cap啦

唔講雲迪比
卡雲尼黎到一定係做後備殺手，輪換人選
而且佢大半年無踢波
搵佢後備落場慢慢搵返狀態，有咩問題？
而且佢落場嗰啲唔係垃圾時間，對軌、妓都係想靠佢經驗改變戰局
係咪要場場正選90分鐘，先叫比足機會佢
想搵契爺咪出聲

但係以普巴嘅身價名氣
無可能長期做後備
唔知蘇狗會點處理

牙福型到...

菱形不了，4222就可以
菱形唗哂fred嘅活動能力
Mctom亦都唔識踢右中場

搵lin出尼踢
橫掂佢扮普扮得咁似

明明呢條友 又大陸仔
又口臭 又5毛 點解仲有人無block 佢

Gabriel 屈到 英超世一
咩麥龜vvd 可以收檔 兩個加埋過100m

普巴快撚d斷腳啦

多咗

尋晚真係唔夠搶 而對面埃及仔仲要打起咗

唔係佢長期後備, 係bruno 同佢輪流上
如果成績好就冇人會屌咁出
普巴點諗就算把, 佢本身都想走

斷左點賣去鍠馬

戰術大師

曼狗

不嬲覺得麥湯未夠料 搶唔到波就成日出手 只係同fred一樣夠熱血 體能好d咁
馬迪又唔知記時滿血 然後又推普上前
剩係知如果唔係英超個個都踢得好
英超一比人壓 埋身d 犯下規 就個個唔識踢咁
明明已經重點練馬騮搶球

換fred真係錯 不過最衰fred有張黃牌係身 唔係我諗都會換走麥湯先 麥湯琴晚真係唔掂

冇人覺得最on9係mctom同fred調咗位咩
mctom應該打防中位 build up嗰陣同中堅平衡企位
反正佢打國家隊都打過中堅

戰術大師上腦

一日最衰都係木狗
唔關so9事

唔好爭, 一齊躝

留名師

蘇B仲有幾耐約？

我反而覺得mctom具備哂一個btb嘅條件
有身型又夠快，體能好基本功都夠用
但係最慘佢踢中場意識極差
永遠唔知點現位，幾時上幾時落
所以叫佢同fred一齊留後好地地
琴日踢要上落嘅右中場即刻收哂皮
攻防都唔見左人

telles出得返係咪踢352最好
多個中堅pogba可以後返格做波 搭fred/mctom是但一個

有Telles 打4231/菱形中場都得
最緊要係mctom fred

pogba就算啦 防守唔好預佢好啲

琴日要換應該matic>mctom
Fred上返前一格搶中場

就算幾唔妥佢都冇理由想自己隊既球員斷腳下話

Diamond 你要有派路先掂
牙fred唔岩踢
個防中位既閱讀球賽 傳送能力 同擺脫對手方面都要top

叫卡膠復出

如果打防中位果個幫唔到手運個波上前場既咪搞到好似今場咁

卡膠踢中場視野大局觀都幾好，點解成班中場冇一個學到

Carrick去到後期先得

呢樣野好講天賦，唔係咁易學得到
唔係點解派路，沙維果類中場咁物以罕為貴

卡膠比人逼好易收皮
佢冇派路既假身同技術

前期後期都ok, 係中間拍費查先嘔血

兩閘唔撚落底
派路再世都踢唔掂啦

Mctom啲技術好粗喎

反蘇理論
唔好spin 去木狗度
so9用咗250M點解仲要撐
250M 唔係是但塞俾佢

屌笑撚咗
要個辛祖換咗個VDB
唔出又俾人屌
出又要打442
但本身蘇斯克查mindset 打4231
咁你未同叫
肥安唔好打442
摩連奴唔好打4231
干爺唔好打3中堅
施蒙尼唔好打442一9樣

不過唔緊要 反正曼聯輸波 都只會怪領險
木狗繼續笑到最後

free agent 去到最後一個鐘先買
點都係木狗問題啦

反蘇圖

原地自轉宗師係xavi

唔止幾好啦下話

點解迷so黨成日覺得反so黨 ignore 木狗問題？
Vdb都係so9想要架喎
反so黨有要求過拎英超 同歐聯咩？
我剩係覺得 如果用左2.5億 都排第15
係咪so9完全冇問題？
永遠都係覺得反so = 覺得木狗冇問題
點夠你地講？

係咪反so 以後要好似uwants咁 加個人簽名 寫定屌木狗先？

如果你迷so覺得用左2.5億買人 排得15 係冇問題
咁咪祝福大家

呢個真
將Fred/McTom個位調轉會好好多
每個位都會有替補

普巴 換VDB
shaw 換teller
已經好好多啦

木狗仆街就梗架啦，但sob一樣廢
無sancho就排到落15
係武肺下，收入減少，經濟不明朗，咁大手筆120m簽一個球員，有邊隊波會肯咁做

咁點解反蘇黨又會覺得迷蘇黨會諗蘇冇問題
或者咁講 點解要分迷蘇反蘇
我既觀點只係蘇問題大d 定木問題大d
我就只係覺得
木 同格一日咁既轉會操作
俾你請到肥安 摩連奴 干爹 施蒙尼 拿高士文 高普 哥迪奧拿 定係蘇斯克查 都係19樣
用左2.5億買人 排15 又唔講下 歐聯1-2贏巴黎 5:0贏rb
仲要贏拿高士文wo 舉呢埋例子唔係要打飛機 只係提下輸一場 和一場就蒲頭既反蘇黨 係木狗問題大d定蘇狗問題大d

反Fred已經要死

哂鳩氣啦 你估真係無錢咩
前幾年賺大錢都係每年比格拉沙拎錢走

無人覺得蘇狗無問題
但每次都係領隊最需要既位置唔買 摩狗就cb 蘇狗就rw
每次都係下手領隊買翻上手要既人
到下任領隊發現防中問題
而家買人唔係對症下藥先係問題所在

打RB嗰日話妹巴踼左中麻麻俾人話我盲反

其實可以試下一係擺Fred前一格
一係出VDB換走Fred然後出Tuanzebe而唔是AWB/白LIN
一係收多個前擺Bruno係前然後VDB10號

前面都是Cavani/Martial/Greenwood爭一個支點位
Greenwood/Rash爭一個自由人位

fred用波咁廢仲放前一格？

上個post有講
木狗so 9 大家5050有問題
咁辛苦拎到歐聯位 你同我講追sancho追2個月追唔到？
最後塞啲幻幻比人當交功課？

另一個方面 拎住咁既人腳 排第15 你覺唔覺得好撚肉酸？

佢咁鐘意跑去執Second ball咪擺前佢
好過佢係6號試傳破防線失敗被人打反擊
佢位置感好似仲差過McTom

轉會用到250M邊度喺蘇sir話事
250M呢個數買呢班人
換著係任何一間正常管理層既球會都唔會
戰術上依家蘇sir 喺有問題
之前摩daddy LVG Moyes有問題
成績一出事木狗格狗就推領隊出嚟祭旗
木狗同格狗先喺呢八年最大公因數

反蘇嘅完左轉會窗三個星期就喺咁咬蘇
睇吓1:6之後d頭條
唔撚係又幫木狗格狗炒佢助拳呀
呢個20LEGEND自己友嚟架屌
曼迷依家反完蘇再後年反埋肥普
再唔知反邊個都係冇撚用
Break the wheel

不嬲覺得條友廢 得個搶 完全無進攻

格拉沙入主後買人的確柒，但呢個時候唔買sancho好合理喎
一隊波固定支出咁多，全球經濟又差，啲人又減少消費，經濟又唔知幾時先會恢復，邊有球會會去搏一次過攞120m去買一個人，疤蝗都唔敢啦，疤傳聞可能財困，蝗都要賣人套現

麥龜咪派路 成撚日推波放長傳

呢五年格狗攞走嗰89M
應該都差唔多

而家係咪得返肥普一個可以丁

支持炒so9 so9執教功力真係封左頂
但請邊個就唔知

咪一鳩樣

你拎返早幾年佢拎走幾錢無意思，早幾年佢拎左錢，但我地一樣有錢買人，無人估到今年會爆武肺

有方法逼到格狗賣比沙特
到時真係買咩都得啦

屌帥 解放普巴最後希望

應該唔洗諗，沙特之前諗住買紐卡素，但好似比人阻止左

淨係佢哋keep住拎錢走已經好大問題啦
英超大部分球隊都唔會有咁嘅財技操作
唔講big6今年武肺下
連維拉列斯聯錫菲聯net spend 都高過我哋
唔奢望佢哋泵錢落隊波
佢哋淨係唔好攞錢走
隊波轉會操作空間已經好好多

點解會多咗咁多木狗打手
利申：反so

我支持買人架，係唔支持120m買sancho姐
120m已經講緊破曼聯嘅轉會費記錄，仲要係疫情大爆發時期，邊有可能會咁買。
無人支持過格狗拎錢，但唔拎都拎左，可以點樣叫佢嘔返出黎
沙狗，木狗同sob都要走架喇

一日依班撚樣揸旗 一日都係Top four is a trophy
唔賣盤 佢哋繼續賺錢

he back

比我係屌帥，就寧願等巴黎/皇馬/車仔炒領隊

終於

我同你一樣睇唔到

成日覺得佢個樣好死老豆feel

真 好似買唔到人可以攞正牌踢得差咁

出名既仲有屌帥未有野做

好撚癲，佢哋為咗炒so 可以講到木狗無問題

利伸: 支持炒哂木 so

以後跳得1cm ，仲邊有心情

麥龜啲斬波

迷so好心咪搵藉口啦
就算買唔岩你想要既人都唔係踢到第15下話
我地既人腳根本足夠入到top 6，
唔通真係一個sancho就可以將我地由15去到top4咩
唔通佢既first choice係grealish又會比VDB好好多口
事實上係而家連佢打緊咩戰術都未知，
就算對上3個點差都好，都知佢地想點，鳩斬鳩傳鳩守，
而家果個根本係鳩黎

Alex Telles was at Carrington for a coronavirus test, and left only 15 minutes after arriving #mulive [men]

事實上年完季係第三
而家前四 軌鏝廠都唔喺入面 係咪個個都要炒
拎踢左六場既排名係判20-21既成功失敗

兩個都反

安76當年教皇馬都無權買人啦
點都唔會到隊波唔識走位
一埋人至中 換人問題又關木狗事咩

行前一步退後一兩步，大勝兩場打完J，根住又輸返，
之後話前排先大勝完唔好咁快炒住，咁v92同摩果陣有咩分別？
根本就係靠班球員靈光一閃，回光反照
上季復賽後拎第三全靠12碼險勝，你可以話12碼都算嬴，
但而家12碼都冇結果咪第15囉

安76拎住依隊波 仲有咩位特別需要執

但無權買人代唔代表佢買既人唔岩位先
屌你老味 蘇話要右翼中堅 你俾咗個左閂中場 安76係皇有冇係曼咁7先
已經仲未講當年皇馬班後備班既質素高過曼幾撚7多

睇完隊垃圾踢閪波係人都死老豆樣

反還反 每次贏波都係球員靈光一閃...etc
輸波就一定係教練無form
依啲言論真係好似何Wayne

贏十二碼就唔計贏波 係犯規就吹架啦
對面唔喺禁區內犯手球 落腳咪唔會吹

Sob其實好多時候心軟（定可能寬宏啦）有d球員實行唔到佢個套 都仲要睇多幾場 然後先放棄
例子 占 結果左右都唔得 結果終於唔出啦
連 有一排不斷後備仲有 後尾對google隊先出
龜 中場運球上去 依家改為白lin

唔會話100%唔好 但要實行的話成日要咁多時間 班球迷都會無耐性 結果好似依家咁成日比人反

近兩三年已經唔少人講只要一過左轉會
大部份火炮都只會對準個教練
然後你話高層先係最大問題
佢地就會話你spin去高層度
每年木狗都輕輕鬆鬆過渡 洗咩搞好隊波 搞唔掂咪等個教練食

拎住呢隊 所以佢地自動波走位
安76係吉祥物
曼聯d人腳唔夠勁 所以企定定
一定係咁

都係果句啦
究竟係so9無planB 所以木最後夾硬買
定係有planB買唔到先

迷so 瘋狂打jer 吧

所以木狗格狗可以繼續cap水

俾啲時間做咗十年領隊嘅so 蛇啦

木狗呢份真係荀工
格狗入主時係功臣
班客咁易湊 又可以玩FM
武肺期間仲有私家位睇波
係每半年俾人屌個幾月老母
之後隊波有咩事
班客自動波就會出聲話要炒領隊
連醜人都唔使做
炒吓炒吓就搞掂三件
俾我都唔躝

就算 250m or 幾多錢都好
我當sob 100% 完全無任何買賣球員話事權

無論係身價1億定 8千萬定 5百萬貨仔球員
都係條仆街萬惡木狗自己個人喜好質俾你

但請你返來做領隊教隊波操練丶安排正副選輪換丶
制定戰術丶臨場對陣戰術調動換人丶
處理球員狀態起伏丶有潛質青年軍上一隊拿經驗...等

你就算買唔到心儀球員都要做好以上工作架
永遠用買唔到 sancho & 一個 CB 做遮醜布
係咪可以做一隊豪門領隊呢？

我諗世界上無一隊球隊可以100%滿足領隊心水list
做到 60-70%已經好到不得了
正如以前皇馬都買唔到迪基亞同p6

Anyway 唔想爭拗迷 sob 定反 sob
反正我覺得木狗唔會咁輕易炒 sob
同傳媒關係好又同球員friend
又唔會走出嚟鬧球隊管理層

除非今屆歐聯十六強止步
聯賽杯足總杯出局
聯賽排入唔到前6
咁先有可能炒 sob

今季得一個願望，就係唔好浪費 vdb 同 杜安沙比丶文治
三個都係好野

本身蘇斯克查打4231 冇form係因為對手只要封死般勞普巴 迫曼聯打兩邊 兩閂又唔係唔識做overlap 又唔撚做overlap 咁未要買隻勁 識組織配合既右翼囉 但你又唔撚買

好啦 今季揸住個只係有VDB 增強既打咗3場 4231 結果冇右翼唔撚掂 第4場 開始轉打442 啦 但只係train咗兩個星期 未俾你唔睇到有form lol

我又唔明咩叫9黎 9黎都打到十幾場不敗咩？
咁又唔見摩3季 爹d可以9黎

我又想問下 安76打442未識點走位囉 咁當年皇馬排442係咁撚樣既陣容wo 咁佢未只係教走位未得囉
又唔見你排下曼聯4231既陣容

76有教過奧燒咩

Fred 歐聯同英超真係兩個人黎，踢英超可以面對面都傳失

成班仆街收咁高人工淨係識企起到踢波

我睇咁耐波都無見過一隊波淨係識成班企定定，係咁橫傳回後

D 波去到Shaw 到你都知佢一定做d 咩

妹而家招假身控後都俾人睇穿哂，踢中場就淨係掛住扭扭扭

解散把啦隊西波

依隊先啱

理撚得佢442 4231 433 352 呢個係教練既問題
所以你都同意SO9 連教佢地走位既能力都無???

奧脫福以後叫做Theatre of Loser 算啦

Cls 曼迷係咪輸到傻撚咗
你點屌SO9冇問題
但人哋屌返木狗你去護佢
話係So9無plan B 所以木狗先逼住鳩買
屌你老母係咪傻撚咗呀

上季好就叫sob sob
今季成績差d就so狗躝
Glory hunter
唔見我地上年叫達sir躝？
有球證幫埋手都輸就真係隊波廢啦仲賴領隊

而家贏波係爆你地閘
吹？

樓上係咪有精神分裂

扮阿狗小心你班手足叫你空難死

傻閪嚟嘅
贏球十二碼就過嚟爆閘
唔講以為贏咗8-2

你講到走位啦
兩閂唔迫overlap / underlap 究竟係蘇斯克查冇講話要overlap 冇練習 定球員唔識咁做？ 我偶然會見到r10拎波既時侯shaw underlap timing係走得岩岩好 但好多時都冇咁做 awb Greenwood 都係咁 但教練冇教既話 timing 又點會咁好呢？

中場唔識走位 係打4231既場次 輸波多數都係迫曼聯打兩邊 中場普巴同般勞點換位都睇唔到 因為我拎波/我走位就有人mark

兩翼走位同兩閂一齊要配合 你兩閂都執行唔到配合 兩翼點走都係冇用 有好多次見到福同木內插入中間 但兩閂都唔走去搵空咗既空位

咁針對返兩閂 係因為兩閂執行力唔夠 定係隊波冇人教點走？

你地賽前又唔係串77話私家雞又盛？
而家騎撚住你7頭曼係爽

勁過費格遜 唔反了

-1 -1 -1 -1 -1
CRITICAL -1

好鬼小學雞

總之，我覺得而家治標治本問題。

炒so 就大可能打一兩季飛機(入前四或贏飛機盃)，之後就x狗躝啦，無限loop

炒木加so，重組管理架構先有望打破個loop

同車狗隻老鼠一撚樣
完全冇人理真係陰公

3分已袋
騎住你曼9

佢係猁扮妓

由鳩隻傻閪吠多兩吠無人理佢就走架啦
同軌隻賤種一樣

扮乜都好啦等佢開心下咪算

拎左3分係開心過你班曼狗
下星期對愛又失分

仲理條社會垃圾一早扑柒佢啦

有話過阿迷唔可以入曼區討論？

未由佢
理條on9盞影衰自己

你睇佢幾辛苦 係咁f5睇有冇人講野
我都幾尊重佢呢1份熱情

敢帥出山回家未幼幼大師
前曼聯領隊雲高爾狠批「紅魔鬼」轉會窗策略，年度營業額高達6億鎊，他仍無法引入任何他想要的球員。

連討論都唔好討論佢啦浪費位 當睇唔到咪得

老鼠明買明賣
呢隻猁狗扮阿狗引戰狗劣質好多

幼幼大師？

廿年後條龍骨

20年後嘅4大尖刀

完全封鎖

#PL 奧巴美揚成為英超歷史上第一位喺奧脫福射入12碼嘅阿仙奴球員。之前阿仙奴作客曼聯曾兩度獲得12碼，結果雲佩斯（2011年）及基拔圖施華（2006年）先後射失。

竟然有呢個stat

蘇蛇最鐘意破紀錄

有4個ROONEY 應該六冠王

之後又要達叔拯救
希望歐聯見到vdb+達叔

講緊曼阿

無練習定唔識做我唔知
淨係場球上無做到最基本走位 比波 現位
唔識做 教練問題
唔做 可以唔聽教練指示更加係教練問題
兩閘廢但呢D只係基本功
更何況awb唔係so9落order買？
買完又話執行力唔夠？

解放普巴吧

解決啦

剩係上季開始防守個陣兩閘拍哂入中間痴住中堅
係咁畀人落底斬尾柱
左右兩閘到今季都係咁就知係教練戰術問題啦

早幾場先屌完

呀Nic屌鳩普巴屌到好入肉

正中小弟心聲

講真已經好客觀
ERIC 以前迷普都覺得佢要走

舊年1.2億活狗都唔放，宜家

常聽說世界Solskjaer有form
哪裡會有4場不勝？

普巴好似對親阿記都有膠派

佢細個係阿迷會唔會係原因？

咁要mctom個位換馬迪先得

所以史達零次次對我地都柒

伊雲斯次次對我地都柒

普巴都有撚狗哥斯尼傳畀連狗空門
丁力對我地真係無腳好波

聽體野台講，真係全世界都睇得出AWB真係防守企位廢到傻

Goal of the Month for October:

Bruno vs Newcastle
Wan-Bissaka vs Newcastle
Rashford vs PSG
Greenwood vs RB
Rashford vs RB (First goal)
Rashford vs RB (Second goal)

般奴 vs Newcastle 果球啦
有組織, 射死角

邊有1.2億
蝗用啲自己唔用既球員加少少錢換咋

舊年1.2億都係放風 最後筆錢愛咗黎買夏世三同裝修個球場

猁狗洗唔洗扮阿狗爆獌狗閘呀 好撚肉酸呀

喂爆閘狗搵你呀

咪Jer啦

琴晚個場應該冇人爭得落普巴

utdArena條友重睇左廿幾分鐘，球場上除左DDG，有得做錯既，幾乎已經錯晒

Awb對住好中意上腳嘅人就好穩定 eg丁力 但係對住啲擅長走位嘅人就好垃圾

呢d我覺得唔難執返正
單防呢樣反而最難成長

Bruno都逐漸同化
依隊波真係係咁先

有spin落sob 度

佢再唔改善，就變下個shaw

有咩good

都有，自己入去睇，暫時搵到3條係讚
不過佢地做錯既多好多

唔緊要 對於咁多位反蘇曼迷會係好事 不過要Woodward走果班就可以見多幾年木係度消費費sir建立落黎既reputation 到時先黎反木 可能都已經太遲

你up乜鳩

當Bruno 都覺得攰 成績都會跟住差

Bruno比波一向都捨易取難, 所以咪好似好多risky波咁, 所以Bruno要改下, 或者出Mata/VBD幫輕下佢

朗隊

證明冇人識教個個淨係識食老本

塵俗的form都在乎傳控球
蘇斯克查on撚鳩~

冇球迷嘅主場 同以前堆數據
真係冇可比性 參考下就算

而我卻確信蘇狗戇鳩~
碰到摩佬輸了六球
曼迷解釋 不可理喻的愛
曼聯皇朝仍長存不朽！

就黎唔係自已隊既球員

positioning有得浸
但要教練團教到。。。

要前鋒hold波 不如揼Pogba打假9/前鋒
橫掂中場佢冇位踢 不過係慢啲姐

啱呀！
作客輸就因為舟車勞頓
主場輸就因為無球迷

啱呀
人地草皮好踢啲
自己嗰啲得個樣

誰人亂教波用連格這柒頭~

Angel Gomes

iPad 揸實全場永無放開手~

唔擺好過喇
雞肋功能球員嚟
踢英超波都控唔掂

看 輸妓反映蘇狗戇撚鳩
持續不死的柒到萬世不休~~

同普巴一樣簡波踢

上場d傳波醫院到
有球傳失屎忽撞棍去返自己腳度
再傳多次 又比對家截多次

成個過程5秒左右 睇到屌出聲

惟求奉上佳仔投案兼自首

佢不嬲都係咁
唔係第一日既事
只係今季威過一場psg比人吹奏得勁姐

作作下曼講佳仔做乜

麥佳仔

隊長清白架
因為攰先係咁

踢歐聯無人逼佢姐
佢唔係揀波踢，係無能力踢英超

喂你條廢柴仲未收皮呀

排第幾呀7頭曼？
騎9住你

傑斯被捕

fred 以前都係打推進同risky pass, 其實都係pogba咁
只係workrate coverage好d,
都算係改造打防中
大局觀, 控節奏, 穩定性本身好差

阿狗個艾蘭尼又掃得傳波又穩定

Man Utd legend Ryan Giggs reportedly arrested on suspicion of assaulting his girlfriend

打女人

曼d pressing真係on撚柒鳩
又慢又唔統一
施施然行埋去遮下叫逼左
阿狗果d就真係逼

希望PSG冇睇英超 報復式6千萬帶巴西同胞陪屁馬

真係唔好ff giggs 返黎教
醜聞咁多

名宿so9 已經係最有機, 唔得就用其他人, 唔好諗七小福果堆

扮完去高貝利睇波未

好彩無ff過搵佢教

除咗肥普我真係諗唔到仲有邊個可以過嚟
Lm到時變普狗

比球迷百屌佢lan既有ZIDANE

摩俾木狗炒嗰陣有傳過

佢試過教啦
一早知佢麻麻啦
重諗佢

史長老英甲都教唔掂
加利去返講波啦 帶華西帶到差d降班

朗

碧咸既財力有冇可能做到曼聯既老闆

要搵投資者

Tielemens打b2b應該好夾

鍠出唔到線除時即炒搵肥普
到時木狗一定會搵拖舟

咪撚理D ON9仔啦

普巴正選

Mauricio Pochettino: “I’m ready to be involved again.” #MUFC [Sky]

世界大戰抹黑宇宙了, Can you feel

仆街

上場普巴如果唔係on99輸12碼
我覺得佢中場表現仲好過般奴....
般奴呢場真係無咩態

留名變普狗

本來上半場見到咁閪,一分都收貨
阿妹永遠都係喺最好嘅時機玩鳩主帥
SoB慘成箭靶

英國衲dee

私德差成咁點服眾
唔係費sir傑斯可能同Ravel Morrison都係咁上下

拿格斯文

好學唔學

恨做到

可能去鍠呢

成隊波D pressing同positioning咁差
邊個教出嚟
普巴係差，不過教練團唔係無辜

冇戰績，唔係名宿，教開中型波
賤種點會請？

D人撐bruno因為要傳risky pass所以會傳失
但係佢都唔少面對面傳失
其實自從佢俾人mark死之後
佢愈嚟愈多因為做錯決定傳失
永遠剩係捨易取難，咁樣結果仲衰

成場啲逼搶只係最近波嗰個逼
其他人食花生
結果人地輕鬆猜轉邊

人地妓兩條非洲大肉腸完封般奴同普巴
但佢地金章同奧巴都有威脅過我地前場

Welcome Mauricio

其實紋身都無咩野 但總忍唔住覺得佢要走壊孩子路線了

講到咁更加唔好黎曼

咪又係班人唔走位出事

般奴係多助攻 有表現所以多人撐
但有時睇佢場上d脾氣真係踢晦氣波個陣
d位唔岩但夾硬射 又或者大腳亂尻踢個波

要夾普巴費特呢d撚樣你都躁啦

佢哋夾般奴條狂躁佬，咪一樣會躁

成隊波企位走位都有問題
唔一定關哂中場事

唔應該咁比較
而且我覺得普無咩問題 係衰咗球12碼
般都衰過12碼 同幾球失波比人反擊 係DDG救番 咁唔通DDG又屌9佢咩你屌人OK但唔好自己都因為咁自己都踢閪波囉

啲隊友一係就唔走位，一係就走錯位，又唔現位幫波，俾著你都燥啦

面對面傳失都係因為唔走位？
咁fred傳失都唔係佢錯啦

綠木走靚位都唔即時傳
如果係lin既話一早俾人屌老母話佢無腦

好多時佢指埋人走位/overlap，等撚左好耐條友都唔走，係明佢點解咁炆，真係得Mata係度果陣先同佢夾得最好，算係依家隊波少數有交波走位既球員。

exact7ly

認真仲有冇人係撐鑽石陣

睇唔透係陣式問題定戰術問題

佢個樣一睇就知道係bad boy格

我
係現有人腳下鑽石陣應該是最好用

唔肯走位 4424都冇用

想講今場成個中前場都閪
加埋雲比沙加成日漏頂失遠柱
淨係屌普巴一個唔fair

想知點睇？
曼聯最壞係綠木同連加特？

Pellegrini 教皇之前最出名教河床，但唔係歐洲一線波
Juande Ramos
Solari 同 Lopetegui 兩個B隊升上黎替工

工程師有料
但唔啱教賤種
我覺得佢教鏝其實教得唔錯
冇佢嘅話哥狗隨時失敗

傻，Pellegrini教皇之前教維拉利爾
贏過圖圖杯，聯賽第二第三都贏過

同埋Solari唔係暫代領隊咋咩？

其實搵返費Sir係最好既

唔好搞佢老人家啦

連加特係傻仔格

好難形容

正如下圖呢個女人，所有正常智商嘅人一睇就知道佢係潑婦格

對RB 佢比CAVANI個球我都想屌佢 獨到爆

連加特傻仔格

普巴鍾意玩同R friend子格

美欺 獨L陰啲陰啲整人格

C7陽光play hard work hard格

呢D我唔會屌佢 的確係隊友柒
但佢有一種波 睇咁耐 每一場都總會出現一兩次
我要搵番FULL MATCH先講到例子 係唔知仲咩晦氣到癲 對RB 未過半場都亂尻踢 大腳省人 結果個波係彈後去自己龍 嚇撚死

咁就死得
輸蝕身型打防中
btb又唔夠料同其它中場爭

當廢版星仔用？ 但要50m

其實如果我地一早爭到thiago
出

thiago - bruno - vdb 咁出係最balanced

監躉聯

佢教嘅話爆血管死撚咗啦

見撚到連加特即刻爆血管

嬲都依家都未完
淨係識打防守反擊
其實係唔係應該搵吓到肥普，一陣佢下年去埋曼城就死得

然後哥狗倒戈

今季轉會同開季既備戰狀態已經嬲到無感覺， 隊波仲衰過以前利物浦， 商業化得太勁人工高成批似明星多過球星，一味抖音， 派飯，時裝， ig...屌你老母你地成批足球員黎呢個成績好心就收斂啲集中返踢波。 呢批球員難聽啲講呢一兩年已經高峰期都踢成咁，再等佢換班又要5,6 年時間

感覺行緊Morrison條路

做曼迷真不容易，成日咁多材料俾人串🙈

如果比堅尼教
我諗年中啲波鞋都爛鬼曬

拎撚住100m身價 275k週薪唔撚屌得啊?
我expect佢係做球王帶起隊波唔係搵人解放佢
[反普mode]

你唔撚識字 我話淨係屌普巴唔公平

想咸爺尼教同柏加鬥著西裝靚仔
不過下年柏加都係英冠見

個陣無咩問題

人選/換人先係問題
攻到就黎入肉既時候換防中出黎係咩玩法
普巴無態又唔換又咩玩法

so狗有得做dof就最好, 無得做就lan

大膽ff 如果拎到歐冠但英超成績差 屌唔屌

如果堅尼教，佢去屌鳩班球員時，班球員會唔會屌鳩返佢轉頭

傳波timing錯係獨食

正常既佢見到有空位會傳 但佢cup咗一兩下諗咗陣先傳 之後cavani都有即刻出聲

睇粉字

咁咪timing錯囉 獨咩食啫 獨食嘅自己去埋射埋啦

唔屌，反正拎到歐聯下季都會有歐聯打,聯賽排名差影響都冇咁大，不過有乜可能拎到

對阿狗都踢到咁 講咩拎歐冠
唔炒so9下年連歐霸都無得踢

屌木狗

個球睇多幾次都係佢前面有個人 而cavani空哂
佢想fake條友但人地無比佢fake到 佢先交比cavani 如果佢唔係想自己射咁fake黎仲咩
正如上次福個球應唔應該死扭定交 可能大家有唔同睇法啦

蘇狗中武肺未？

反正ff 真係得既勸蘇蛇光榮引退
但多數結果會好似di matteo拎完歐聯之後個季繼續踢到碌柒

名符其實終極ff轉會區

屌般奴一個俾人mark死咪出多個馬達/VDB雙核囉
普巴再妹落去
我驚有人衝上去打撚死佢

阿記兩個防中
曼聯中場唔夠人搶
出夠3個好未？
叫埋雲比沙卡上去防中啦屌

曼聯睇到我抑鬱
女又無
錢又無

我想跳樓呀

點會估到最能夠追波個個比人mark死係會換走佢

阿積士11個中武肺
今晚要踢歐聯

我錯 錫返

想知我曼係咪都要照飛

係

依下真係唔知真乜鳩
人哋尾段明拍大巴
咁你一係換多個進攻點出黎拉闊阿條防線破大巴
一係就換個頂得嘅高空轟炸啦
咁So9係揀左高波調入去頂
但好on9咁換走最斬得波個般奴
都算 但又唔換斬得個啲入黎

依家d廢中真係

估你唔到呀

上得神枱添
過到八強先講啦

曼聯史上都係得兩個阿sir攞到歐聯

食咗咩藥有咁大諗頭呀

理得佢遲啲拎咩 總之今場輸波就要屌咗先

真正雙核係般/達，vdb 未知效果，但般/達都讚佢應該ok

普巴根本做唔到雙核

你都真係幾大膽

達叔是無辜的

蠃多10埸就拎到r聯

可以參考返轟個迪馬堤奧
聯賽無成績真係無乜意義

用轟炒領隊同我哋比
不過V92有足總杯都照煎

我大膽講句 So蛇被炒前水杯都冇一隻

Trump 2020

年年都FF如果有歐聯/霸無前四

我哋都做到老闆
係做唔到major shareholder

根本就唔好FF蘇蛇會俾人炒 蘇蛇做領隊根本對木狗格狗百利無一害

睇死例牌等季尾真係冇前4先會雞
除非又畀猁狗36-6啦

換個教練又要俾大筆錢

所以D人咪話肥普岩木狗
無錢都年年前四

雲爺爺仲啱啦 又鍾意玩幻幻

一黎啦 二黎去邊度搵個人可以俾木狗格狗任舞講好左辛祖同夏蘭特又買唔到

撚肯黎教你曼咩sinking ship

雲加好似講明唔會教英超其他隊

雲加同費蛇鬥足咁多年同咁愛阿妓
你覺得佢會唔會教曼呀？

有牙傾同兒子同級先講啦

咪同講咩肥普一樣 根本就唔會有人肯黎俾木狗格狗撚

冇前四嘛

木狗迪士尼言論通晒天啦
真正有料既教頭都唔會來

前面入幾多都無用啦 入完又縮 登佢兩個慘 應該有多d成就

所以我覺得依家蘇蛇只要唔降班都唔會炒

蘇斯克查人工應該唔太高

贏埋聽晚就作客11連勝，又破紀錄

我廠殘陣都禁撚住曼
仲ff歐聯

不如奧脫福整下個場
咁咪冇主場

兒子真係勁撚到癲

2個都勁到癲 傾傳波中鋒黎講top3

細孖vs梳

比其他球隊打小場
幾時會補番個場?

屌你利迷

Jones asked Pochettino about his attire when he returns to the touchline. Whether he’d be wearing his traditional all-black look or whether it’ll be navy. Pochettino admitted that it depends which team he'll be at to which Jones joked: “It might be a team in red...”

Pochettino didn’t flinch. He clearly had been told not to get involved in any chat concerning United.

弱智？

DLLM 係咪智障

on9

諗起都覺得好玩

笑撚死

Mason Greenwood has the 5th highest estimated value in the top 5 leagues [born in the 2000's] with a valuation of €115.3m. #muzone [CIES]

Top estimated transfer values (€ Million)
Big-5 league players born in the 2000's. Date: 02/11/2020.

Alphonso Davies €180.4m
Jadon Sancho €125.6m
Ansu Fati €122.7m
Erling Haland €120.3m
Mason Greenwood €115.3m

香川福司

歐聯往往有奇蹟

福依家過200m未

曼狗
分分鐘十六強抽到廠都過唔撚到

專業啲！臨時妓迷都係妓迷！
阿妓邊有歐聯踢呀？

得啦得啦
歐超杯下年先有

開個西維爾俾你嘆下

你曼今年個7勢 下年歐霸都冇啦
仲好意思串廠

歐霸杯得曼9先爭
贏左Ajax係度打哂飛機

隻爆閘狗好得閒

搵到上年
咁既質素同高普睇齊
木狗

謝老四條仆街累到人渣士咁低人工

爆閘狗係咪上便派落黎收集情報
果然奶共奶到個腦short 撚左

唔好淨係鬧廠奶共
邊隊英超球隊唔奶共啊？ 成個英國都奶架啦
有得奶曼連老細咪又係奶到雪雪聲
癲過廠添啦

應該係話摩狗(曼聯) 人工太高
so9 果陣10幾場咁撚勁又贏psg, 比摩狗50%人工佢

就算球員好多都太高, 主因係前面果堆太高, 拉埋下面d 一齊加

個時講過個10幾場根本係士氣波，唔關SO9事，拿，宜家有眼睇啦

只可以講後費無一個進攻教練係好既
都唔好講咩form, 連最基本連將球員優點放大缺點縮少既能力都弱

而家係將每個球員缺點放大優點縮小，個個黎到都冇進步

就係海鮮波
岩踢果d 比賽就球王上身
唔岩踢就西到中下遊咁

以體野個說法就係叫唔consistent

如果拜登贏到, 可以放棄自己去考香港警察算了

就算踢足嬴埋都係得10分 仲係下半版

真 到時移民都冇撚用

可以食水炮車

希望到時呢到d手足合作少少, 我落你地手扣果時會溫柔d

底薪4千，再按出po連錢

真係做左既，幫我搵餅餅個file，我懷疑佢比港父掉左落街

狗餅好耐無上黎?

應該就黎兩星期冇蒲頭

三星期都黎緊啦 之前先有手足數左14日

希望班大帝會反醒下啦 咁高周薪 咁嘅表現

上次係1-6之前

到底風紀哥哥去左邊

你以為梳字頭班會然平時冇食咩

我諗要等到一月 40m 神童過到黎 我曼先會有改善

係呀，u18會有改善，或者u23會勁d

神童
意甲都無踢 當佢神仙咩

屌，估錯咗，憑乜咁撚高？

有冇辦法郁到木狗？唔駛要佢走只係要佢做返商業個邊，唔好再管足球競技

狗餅

Derby County and Middlesbrough are interested in signing Phil Jones.

Inter Miami came close to signing Sergio Romero ahead of the Thursday night’s deadline, but couldn’t get a deal over the line.

so9唔躝 仲諗乜鳩改善

咸爺

好大佬帶埋Lin好冇

成班荷里活左膠仲好意思撐

Welcome Steven Gerrard

Welcome Frank Lampard

究竟啲人有幾想換帥先會想要謝拉特做曼聯主帥
屌帥同普捷天奴都仲係未有人請 係都諗呢兩個先啦

剛剛見到官方facebook post咗當年約基主場對阿仙奴帽子戲法既比賽既goal of the day, 咁岩段片入面係有蘇斯克查，個admin攞景定贈興

猁狗洗唔洗扮阿狗爆獌狗閘呀 好撚肉酸呀

搵你呀

Welcome Thierry Henry

40M神童唔覺會勁過綠木
除左sancho, mbappe諗唔到有邊個呢個年紀好過用綠木踢右翼

神童？
精華片都未見過

快

10m幻幻都未出

綠木完全唔識踢右翼
未見過佢落到底 連同雲比合作都麻麻
就算落到底都出唔到波加扭唔到入禁區
仲要佢而家連禁區頂條路都俾對手策略性封埋
真係要收一收佢

綠木埋門咁勁要佢落底做乜鳩

純粹係佢技術未夠，唔覺得佢撞牆或者有問題
要改變應該係教練團搵人教前鋒hold波背身拎波
呢家前面3個都做唔到呢樣野，都唔係綠木個人問題
綠木hold唔到波，踢右翼有空間發揮係最佳位置

綠木淨係岩打正前

佢擺明就有波 射門行先 自己過人行先

咁踢得右 除左cut in 咁都要落下底架
又唔係Robben 俾人重點睇死就無哂威脅

Slam Dunk流川個個都知佢唔傳波就咁mark死佢已經無作為

我地三叉唔係無料, 但能力都好單一
自己唔入波, 就幫唔到隊波

能力唔夠大家可以合作配合 但大家都仲係各有各踢

大陸仔走咗去美國選舉post 9up

UNITED'S TRAVELLING SQUAD
GOALKEEPERS
David De Gea, Dean Henderson, Lee Grant.
DEFENDERS
Tim Fosu-Mensah, Victor Lindelof, Harry Maguire, Teden Mengi, Luke Shaw, Axel Tuanzebe, Aaron Wan-Bissaka, Brandon Williams.
MIDFIELDERS

Fred, Bruno Fernandes, Daniel James, Juan Mata, Nemanja Matic, Scott McTominay, Paul Pogba, Donny van de Beek,
FORWARDS

Edinson Cavani, Mason Greenwood, Odion Ighalo, Anthony Martial, Marcus Rashford.

隊波有態就勁
冇態就做錯決定加企係度唔郁
真係cls

係咪冇機會再睇Lin仔

linderlof

希望出dean啦

掛住超新星

好難取捨，DDG開始有返態

大碌終於有波踢，仲要有入球有助攻

應該穩出線先會出佢

對軌個場咪插花落底俾cavani 撞射
佢雙槍，落底右腳出波、cut in 左腳射都得

唔係掛，福同馬點會冇配合
佢地剩係同對方配合問題大d，成日死都要撞牆

上場對阿，有球bruno 都係剩係掛住睇福走位，見唔到綠木走空，好遲先俾到

噏乜

馬仔ig story 講咩
睇得明football only

冇 fred 條柒頭

加州trump會win

係得cctoy班傻鳩會陪佢癲

死波台狗

燈撚到

波台一堆垃圾螞蟻post
老老實實 日日上連登開假膠post唔厭嘅咩

Cctoy真係幾癲，攞香港政治格局去套入美國
然後用藍黃去分dems定gop

班人目光好狹獈 但係又自以為自己咩都識

中場第一個咪係

睇到笑咗出嚟

謝狗憎到曼聯仆街，佢乞食都唔撚會教曼啦
同樣我地都唔撚會搵佢啦

其實睇house of cards 真係可以幫助了解美國政治

好心唔識就出少句聲啦cctoy係都要衝出嚟柒

safest picture

明明有個冰字既人都咁高質 係我獌嗰個咁垃圾

煲晒成套House of cards了解吓美國政治再出嚟柒啦

猁狗真係弱智㗎

贏到六球

意甲之恥

屌佢老母

邊個係40M 神童?

阿特蘭大 神童

有無名?

Amad Diallo Traore

一早買左坐後備 雪半季自己用

究竟肥普過到黎搞唔搞得掂隊波

唔出普巴就得

我曼同南美人好似唔夾時辰八字

唔緊要啦 都係輸波普狗 贏波普神
有木係度 諗住可以年年入前四 諗下好啦

岩岩入去cctoy個大選post睇左幾個comments
就知cctoy真係on9唔係扮

Fred mctom係有防守
不過真係同樣倒米
Mctom positioning差，傳波差
Fred傳波垃圾

入去係為左搵link睇實時點票

拜登
想比拜登插屎眼

cctoy選舉人票制度又唔識 西岸有d州未投完又唔知

中國surewin

仲要有人問點解dem係藍 rep係紅

Trump 災難級

呢種on9 真係扮唔到

牙侵反cap

好多state 係計左 mail in
而家先見真章

仲要mail in都唔係落後太多

trump 無form 海鮮票

Fred幾肯向前傳 但係好海鮮 一時靚波一時柒
麥湯傳波就勁保守 向前傳都好少

睇慣卡神以前d 傳波 每次質落攻中位都好準

而家剩係識橫傳比閘

咁麥湯都仲後生,有撚排浸
當年卡神係史高斯隔離咪又係卡膠

今日場歐聯1：55咁撚正

Dean Henderson is expected to start against Istanbul Basaksehir.

波底差好撚遠喎

Maguire on how he avoids social media criticism: "Don’t go on it, don’t read it." #mulive

今晚有dean睇

唔知會唔會出埋百力支呢？

百狗無隨隊
星期五應該打U23

咁似某柒婆

曼聯主場輸給阿仙奴，紅魔傳奇門神舒米高（Peter Schmeichel）批評球隊裡的幾個領袖沒有站出來。

「我們那時候比賽，球隊里每個人都是領袖，」舒米高說，「現在全變了，你再也看不到很多那類球員了。」

「但我認為費南迪斯（Bruno Fernandes）看起來像個領袖，麥佳亞（Harry Maguire）是個領袖，當然他在夏天的經歷之後遭到了打擊。我知道迪基亞（David de Gea）看起來不像，但他也是個領頭人，從今天的情況看，很明顯，連迪路夫（Victor Lindelof）也是有領袖潛力的。」

「作客對巴黎聖日耳門那一場，我在現場，沒什麼觀眾，你能聽到球員們的喊話。拉舒福特（Marcus Rashford）話很多，他來自青訓，是個年輕球員，但他挑戰英國首相的行為，讓他的聲望急升，他是個領袖人物。」

「因此我並不是說曼聯沒有領袖，但今場（對阿仙奴）他們沒有站出來。」

咁快就做百狗

又唔覺好遠 睇麥湯啲長傳同遠射係唔太差
佢係唔太夠膽傳 太保守

叫定差唔多，無邊個唔同化

David de Gea is expected to be rested for the upcoming Premier League game against Everton, with Dean Henderson set to make his Champions League debut in Istanbul

呢件本身都好似廢

短傳都成日傳返俾人...搶完個波轉頭俾返人
控控下波會自己仆街...唔係一次兩次...場場都有發生

寧願Dean打拖肥
ddg對拖肥有不快回憶

咪印象流啦，06-09 卡域克邊忽係卡膠
補位、遮線、駁腳、分邊全部都做得好好
就算史高斯自己都話鍾意同卡域克做拍檔
唔起眼唔代表係膠

10-12 突然變咗淨係橫傳唔敢長傳高波，入波本來少但個期更加係無咁濟，踢法愈黎愈工兵，有時又俾人拍甩波，又唔夠撞，所以先俾人叫卡膠。後期訪問返佢，佢話其實一直腳指受傷要帶傷上陣，同埋對完巴塞有心理病影響發揮。不過，佢個期打得唔好真係事實黎。

12-13 球季擔起中場大旗，費sir 講明個季成敗係睇RVP 同卡域克。結果佢發揮得好好，仲拎埋players’ player，球迷又捧返佢叫卡神。往後幾年睇得出佢了解球賽能力好成熟，一有佢在陣我會感覺到隊波有節奏，疏理中場做得好好。

卡域克係我一直最鍾意嘅球員，唔係話佢勁到似派路，但有時候支持球員，唔一定要最勁嘅。當個個鬧佢卡膠又話要賣走佢嘅時候，我信佢可以交出更好表現，所以當見到佢晚期得到球迷尊重，真係好開心，同時又好不恥人見高拜見低踩

想走就走啦
點會依個時間先厭戰

輪換變厭戰你都算勁

笑撚左

卡域克係無名英雄嚟，我都好欣賞佢，控制節奏一流，我嫌佢太早退左

曼區英文

可以all in美股了
同中國合作雙贏

拜登

223 vs 204

唔會喇 退得岩岩好
最後個期太慢又易傷
我都好欣賞佢 為垃圾曼鞠躬盡瘁

有得畀dean打下歐聯應該都係肯坐bench原因之一

最尾個年又傷又慢到根本係掛名隊長
佢又有心向教練發展加埋曼offer到助教畀佢
個下退得好好

Joe計埋西岸先得223

卡域克岩岩黎到個陣俾人屌到仆街，著住件 16號，個個拎佢同堅尼比，話卡域克d 防守唔掂

上到一隊當佢贏啦

木狗臨尾買兩個u18你地都咁認真

阿侵最尾可以55波 其實幾勁 又武肺又BLM都唔死

呢d說話通常都係輸左之後俾個下台階佢

拜登2020 for sure!

依家搖擺州都仲係侵贏多

關楚耀幾時先好返出黎踢
屌

曼區英文真係笑話嚟

我覺得Blm反而幫左trump係搖擺州嘅選情
班人搞到咁大件事，又搶野又剩

開一開google
未點完嗰啲洲都九成紅

真

乜你地真係樂觀trump會贏咩？

未發表勝利演說都未叫贏而家仲有變數

今晚踢完都未點完

其實我唔樂觀

唔係輸好多咩
238 213

利申唔識睇

邊個攞多過270就贏 依家侵喺大部分搖擺州都仲領先緊 暫時都應該還好

55波緊 不過賓洲（歷屆邊個拎邊個贏）大lead緊70萬票係驚mail vote會種票同出事 而家有兩個洲都好重要 Trump贏緊不過咬得好實 呢兩個洲拎到既就差唔多贏硬

啲數好多個source 邊個先準啲

呢到係咪冇人反trump

美國勝者全取，所以贏一個大嘅搖擺州可以突然多十幾廿票，哪怕只係個州贏1%票
不過今次啲搖擺州仲緊湊個以前

搖擺賓周

THX

係連登，撐侵應該無9成都有8成

無一個係最準 最信得過應該都係啲大News

唔講選舉人票
我識個班fd 唔計黑人白人Asian
全部一面倒屌trump
仲有唔好睇少美國左膠大愛個種潮流
Campus 入面大愛到你唔信

唔知點解好撚憎d人講”哪怕”呢兩個字

美國人好撚鬼 口投一個手投另一個上屆已經係咁

其實唔係因為中共, 今屆都無咁多人理美國選
上屆同以前邊個係美國總統WFC

*I MEAN 香港人

但有日我聽到啲exchange屌登話侵講野實際好多唔知佢有冇得郵寄

後生好多左膠偏向反侵
但應該中老年人商家好多撐侵

上屆已經撐緊侵侵

後生太多有和平病
好彩有反送中 叫醒我哋

上屆見到班荷里活明星炒晒車好印象深刻喎

其實登定侵對一般美國人黎講有咩分別?

商家兩睇啦 如果同支那有好多生意往來就一定反侵 反而農民同工人比較草根嘅就撐侵多

定其實老共根本就衰到邊個上位都唔會同佢停
為咗下屆應該選完之後應該點都係大大力打落老共到
不過就好憎trump trump作為領袖五時花六時變

Home alone個時已經撐緊

咁美國選舉梗係美國文化、美國社會、美國利益影響

Trump = Woodward = inevitable

未必
識幾個professor 日日係Facebook Biden Biden

侵保護主義同本土主義，不利跨國大企業，所以矽谷啲科技公司同華爾街啲銀行都唔撐trump，相反本土農民同基層工人呢啲會比較支持trump

美國無人送中，社會狀況都唔同既

日日BLM算啦

外人睇Blm真係好煩膠
不過呢個議題係美國歷史好重要
不過blm咁激，覺得反而令白人主義更堅持

黑人喺美國社會上已經好似有好多着數
入名校個分低啲 又有黑人獎學金

如果你係黑人 女人 殘疾 伊斯蘭 墨西哥 新移民 肥婆 gay
中得越多越無敵

唔係習狗近年搞事
我地一早中國人左好耐, 果陣年年奧運撐劉翔

事實上黃種人贏到短跑金牌係幾勁

果陣劉翔仆街成個facebook都哭喪咁

個陣係得我同另一個 fd 笑尻佢

你地話我激進都係咁話，佢地唔係blm

佢地係搞緊黑人至上主義運動

係要黑人以外既人做奴隸，遲下就會困白人入毒氣室，搵亞洲人做黃奴

同女權西一樣，唔係要平權，係要多權過男人

你拎木狗同trump 比
對trump 黎講簡直係侮辱

某啲姐 你要話晒全部都係既話有啲on9

呢樣真, 唔係有人心急想稱皇稱帝做野俾到出晒面
如果KEEP 住陰D陰D 做野, 得閒扮下好人, 唔止香港, 應該唔少世界其他地方而家都會歸左中國邊

一陣佢地暗殺侵，企圖用武力騎劫國家個陣你慢慢係到佢地仲有好人架

擺明支那玩網絡戰係後面玩野啦

佢行返胡溫個套而家應該差唔多食埋美國

biden 話要加稅得罪唔少人…本身稅率已高…仲要加…所以部分黑人都唔中意Biden

支那人都有好人㗎

選舉人票越拉越遠

爭25票啫

一個大state已經cup

牙侵贏到我fing賓周

除定褲喇你

好撚淆

真係唔好咁樂觀

有條友係咁負皮我
學埋哂cc toi精神勝利法

Mail in應該大部分都係dem嘅 依家只可以侵仔領先緊嘅差距夠頂到最後

即係邊個贏緊

55波啦 暫時Biden總選舉人票領先緊 但侵喺所有未點完票嘅搖擺州領先緊 依家好多mail in嘅票都未點 而mail in嘅票好有可能都係dem佔多數 侵侵可唔可以笑到尾都係未知數

快cup想睇盲trump迷發脾4

要豬了

叫咗你唔好成日得罪人

想入集中營牙=.=

welcome 中共daddy

我城支那人終於可以踩住美國人

如果無記錯卡膠係09-10 ucl 8強對拜仁個場之後起，贏緊拜3:0，跟住後場妹波，之後比奧歷偷到射入埋，埋下出局伏線，佢同細孖個場好似比人屌到爆

之後，卡域克後費sir年代，控球要主攻非常重要嘅球員，要靠佢後場搓波上前場同分邊佢都做得好好

你率先用行動表忠

所以堅持屌廢突

Trump要豬了

係得連燈咁淡定，以為蠃硬

而家唔似55，似64 creepy joe
WI要嬴就睇最後果個county，PA人地有大把票
除非AZ反cup， 可能隨時因為AZ轉左藍就咁輸
美國巴打表示好撚擔心

準備哭喪
一陣哭埋波喪

垃圾波輸開冇所謂啦
依家香港收得皮

香港一早收咗皮啦

報咗工聯會普通話班了

呢個真

有無社交舞班識下支那大媽

邊個state

FL

大家學定普通話 做一個小粉紅

WA
老實講今次好唔樂觀 trump訪問 冇左種霸氣

WA本身就藍到嘔
MI可以13萬票全部都係creepy joe真係假撚到喊

做假點會做到咁揚
美國大把cia,fbi,nsa呢啲執法部門mon住
仲有可以去最高法院上訴
大把方法去查

阿侵係咪輸咗啦

似輸，WI本身淨返紅倉，反而可以比人拉開到兩萬
MI仲比人追到12k，仲有mail in vote未計完

屌

要睇埋侵就mail voting上訴到最高法院個結果

講真 都好難推翻到就算推翻到 美國都一定大亂

四川地震嗰期最誇張

2000年都試過，美國佬慣架啦

是日笑話，所有票都係joe， 其他人一票都冇

香港會唔會學玩郵寄投票 好屈

2000嗰陣唔同依家啦 依家是但一邊要煽動人暴亂易過當年好多

呢個係mail in 嘅票

Bush當年咪一樣人見人憎，不過都係睇兩黨嘅大佬點拆掂數姐

係， 話就話多數Dem既會mail in姐
但會唔會其他人連一票都冇

識D美國人都係反侵
真係無咩好驚訝

點解龜個樣永遠都帶住d喜感

今日係美國民主黑暗嘅一天

cctoy哭喪真係笑撚死

好樣衰

發曬爛渣
開始屌美國人

其實全世界得我哋香港同台灣多啲人撐侵侵咋嘛
不過今次咬得咁緊同民調差多共地證明咗美國班傳統精英繼2016年之後又一次低估中低下階層民意

如果cctoy班人係美國住，俾人歧視
會唔會都想擁抱大愛

如果我無估錯拜登下年就會有事，之後交比個黑人女人仲

佩婆婆都已經準備咗法案要定期review總統健康狀況啦

13萬對0 咁撚齊心
笑死

有咩事係黑人女人上架wo，唔到佢個位

就係講緊dem已經鋪咗路可以俾條女上

根本由頭到尾拜登只係公仔

力架女人先係佢地想推上去做總統

根住就黑人至上打壓其他人種，放哂支那官交流

簽埋個中美友好協議

唔係racist 但黑人真係次一等既人種同黃種人一樣

racist咪認咗佢囉

咁多藉口

真係笑左

錯，係外國黑人地位仲高過黃種人

cctoy最睇唔起果D大愛 平等 支持同性戀 BLM etc.全部係人地主流價值觀
選舉結果表達左美國人意願
cctoy班人真係唔好移民做港蝗

佢哋會話美國人唔配有民主

人地投票選總統咁多年，真係使你教咩
民主就係和而不同
人地就算之後覺得自己投錯左，都要承擔結果
遊行示威表達訴求，4年後再投返覺得岩既候選人

覺得投錯人咪兩年後中期選舉投對家囉

最好笑係佢地用香港嘅政治生態直接套落美國

錯, 香港人係最低賤
支那係賤種, 香港係比賤種騎撚住

well
美國啲主流「專家」都講乜乜乜biden大勝10% popular vote，50% electorate college
結果呢？
又唔可以咁理所當然話主流嘅
5050啦，其實美國真係沿岸/內陸就快分裂

岩牙

明白香港人未選過特首係特別容易大驚小怪
侵侵抗疫真係柒左wo，香港人咁重視抗疫又唔理呢樣野既影響

唔係侮辱你，不過你老母係做雞生你出嚟，個個客都中出所以唔知你老豆係邊個

咁台灣都係
始終香港同台灣面對支那兵臨城下，怕biden綬靖好正常啫

啲大愛乜乜吹嚟宣傳就得 日日掛住大愛係咀邊個班都唔係需要大愛個班人啦
睇票源分佈 侵咪依然受窮撚歡迎

明既，香港台灣有邊個唔想侵侵可以幫手吊住條命
不過呢個係美國大選，唔係世界大選
見到cctoy d人屌死美國人真係覺得好柒
班人都唔瞭解美國

總之就係美豬，垃圾國家啦

瞓醒一睇 屌咗出聲

imagine how we felt when we ended up with
椰子、雲鳩、摩狗and so9?

又唔係既 普選票差好少少姐

呢次真係睇美國既法庭有冇險可守

要輸了

抗疫州政府啵

全世界圍住香港轉

14萬票全投Biden

睇到d點票專家先痴撚線

睇到打冷震

人地問下又話人唔識又盛咁，以為自己屆屆有份投咁撚樣

美國民主最黑喑一日

爭嗰一兩票肯定冇人認輸

OMDB

侵侵唱淡武肺嚴重性
雖然西方普遍都係咁，唔覺得太出奇
不過cctoy班人視而不見，仲問侵侵敗選咁武肺係咪會消失
真係笑左

其實成個歐洲都好似想借勢盡量減少啲病患老人咁

武肺爆個陣 歐洲個邊根本咩都唔做
由得佢爆 個陣佢地仲要吹到用口罩係有病
全世界
我諗真係得台灣做得快

兩睇啦 之前四月喺英國
當地政府lockdown完
班鬼佬都屌哂鬼 又唔肯戴口罩
佢哋依個年代太幸福 未痛過點會知赤化有幾嚴重

佢好似仲係positive

Negative 咗啦唔係咩

定係講緊個mindset

迷乜撚嘢AT

係香港人太不幸無得投票
不過有得投d人都要含淚投泛民

所以cctoy最冇資格笑美國人 今時今日仲做飯民打手憑咩笑人投拜登

睇見泛民日日起立法會做馬騮戲就好笑

唸起下年大灣區有一百萬香港選民就興奮

拜登可以斷腳死全家未?

所以唔知cctoy哭乜嘢喪
明明佢地最愛嘅泛民眾志都Endorse Dem多啲
依家Biden贏咗咪皆大歡喜

完場都吹到12碼
要堅信侵侵可以反杯

平常心啦

Alex Telles

復出未

難度hat trick黎講朗隊真係好勁

珍 都唔知佢地哭咩波喪

How is Alex Telles doing now?
“He needs to be negative on his next test so let’s hope we can get him back as soon as possible.”

唔知我有冇get錯定已陰性要測多幾次先得

最記得10-11個季作客西咸反cup
hat trick完對住鏡頭爆粗好撚霸氣

應該係啦
利申英文差

屌新名以為新人
原來係po霸

有dean睇

dean歐聯debut

vdb mata bruno
軒仔t仔有正

4分16 奧巴坦勁撚到

都幾進取下
dena
awb tuan 廢龜 shaw
matic vdb
mata bruno
rash martial

出左啦咩
VDB MATA BRUNO = 大炒

感覺呢場又贏
輸咗就話只知感覺失了蹤

個陣幾有趣
癲仔

又大炒
返到英超又西波

正常係今場俾佢嘅
冇理由前兩場俾佢

彈彈波

話左叫vdb 練下打btb

我曼今年淨係識踢歐聯

反SO黨又準備潛水

仲有一個鍾開波

(分組賽)

球迷陣就知閪波

awb 同 shaw 攰死

打個飛機先

又j張可頤

Dean

MBE M9 Mata
Bruno VDB
Matic

可以433

原來丹巴巴亞都已經35歲

睇個陣就知跟住就輸波

唔得？

呢個陣可J

細個睇難兄難弟J過佢

有品味

依家人老珠黃啦

rafael 正選竟然冇人提

對面個右閘好勁 希望手下留情

留pogba 打愛字頭我情願佢今場出

柏比ccc都係

vdb打b2b

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

skrtel 利
ba 車
rafael 曼

其實呢啲比賽係咪應該比福休息？
你唔出卡雲尼 簽佢返黎把撚

仲諗住卡雲尼正選

今晚有冇雞脾食

今場都唔出真係唔知幾時出

落去買個焗海鮮飯轉頭

Sob講未得

第一次支持爵士連

屌 好正確

又放毒

係細孖啊

cavani = ighalo

個陣勁到

聯賽盃

唔影上黎咪唔毒囉

我都睇到奥巴坦個下扯咗

每場既85分鐘會出

會唔會屌打梳
不過歐冠梳 會有加成

出馬仔都正路 但點解唔俾般奴福仔休息 過幾日聯賽仲要打愛記

菱形中場係無錯 反so潛水未

以前屌打
依家都30

對google隊都要full team
冇狀態所以唔出
咁唔出點會有狀態

買返黎賣波衫

it can be 4312 / 433 / 4231

尊重skrtel ba rafael 要full team

似4231多

蘇狗炒未？呢場波都唔出吓VDB cavani 正選

又有龜頭比馬仔撚

咪出咗vdb

大大個vdb咪喺正選

OH YES~~~~~~~~~~~~~~

So9又扮戰術大師諗住出強陣半場入幾球解決比賽
下半場換走般爐傻福休息
點知成場攻極都攻唔入 臨完場比人收埋皮

Dean t仔 mata vdb 球迷陣

打垃圾隊都出bruno同80m

唔會般雲改2個分邊咁搞笑下話, 同埋SO9 極少用MATA 打正中間
4231 / 433 既話頂多郁VBD 一個

出bw畀shaw休息好過啦

唔係4231咩
Vdb matic
Mata Bruno Ford
馬

屌 LiveScore fake 鳩me

啱啱先轉返

呢個唔係英超
不過人哋主場應該踢得熟過我哋

So9正式放棄聯賽 主攻歐聯嘛

有聲

對面其實要局攻, 應該岩福馬反擊
不過佢地上場打PSG 攻力都唔差, 係入唔到波

好𨶙串

聯賽仲有3x埸 贏曬都未必拎到
歐聯蠃多10埸就champ到
老西都主攻歐聯啦

個陣似發爛炸式出人 so9已經由保守演變on9

英撚防線 新黑雙剎
對家顫抖吧

我見到個陣連自己都驚英撚死撚哂佢啦屌

好𨶙惡

係喎屌成條後防都係英撚

小心隻龜頭茅鳩我哋
好記得呢隻賤種猁扮嘢踩ddg

陣間放棄到要護級

百屌之下終於用馬達

唔係話主力打歐聯就贏到如果係既利曼車年年放棄排17 一定贏歐冠啦

話說 真係唔見左連加特
佢傷左定點

歐聯咪出下囉
返英超又坐過

岩先復操

ok灰咗

咁我情願佢咩陣都試下試一排好過勝利11人
之後定2-3套可變陣式出黎先打到1週2賽

可惜無一隊肯放棄

我地

今年好似啲西波時間好過啲早場

我地係 被 放棄OK?

求定link先

真野唔好講

屌你個傻西 屌人就出嚟抽水 你老母有你真係喊三聲

次次咪都係果幾個網

聯賽可唔可以出呢個陣
又可以唔駛出普

很好𨶙串

屌你老尾笑撚死我
點解我係咁見到自己個好𨶙惡CM有回覆又唔見
開無痕模式先見到條傻西契弟

全英撚防線
幾耐冇見過

At 好能衰呀個名
可唔可以改改佢

英格蘭防線
國家隊爆過幾多次

nowe or footybite

出埋lin green ford bw jones
10個

屌我改咗兩次名 要等30日

迷WR
迷DD
迷SM

駁唔刀

迷PP
迷DJ
迷VDB

1001

格硬計埋mctom James都得嘅

mengi

記得開post

15哥 嚟搶1001

更ching ready未

未開波就開始眼瞓

手機求link

推埋佢啦

改咩名好

死開啦Po霸

So9 lan

主攻歐聯

更ching唔好又改柒topic

佢會中的

Lan你老x

你lan

。

Assist